[分化撚？] 義士就嚟畀你哋口中講嘅自己友出賣喇

一圖講晒，各位自行判斷
楊岳橋根本就心虛唔敢回應大家嘅問題，咁多人留言問佢同一個問題，佢會睇唔到？
泛粉唔好再話佢已經開咗記者會啦，佢個所謂記者會根本冇交代過佢支持《香港人權及民主法案》邊條條文，佢只係支持其中一項，就話自己係支持都得㗎啦

到底香港人係咪仲要繼續相信泛民啊？佢哋係推班義士去死㗎，講事實就話人分化，叫佢正面回應就話人分化，我哋對佢有懷疑，問清楚都好應該啊，佢哋有咁多前科就係人都知㗎啦
佢如果係行得正企得正，洗乜喺到玩語言偽術，都唔正面回應佢詳細係支持《香港人權及民主法案》邊條條文？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你班仆街開記者會講清楚
出賣香港人要落地獄

好嬲

推